{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72398&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천바우바우애견펜션"
    },
    "text": "22年9月にリニューアルした後、新規オープンしたペット同伴が可能なペンションだ。 愛犬と一緒に過ごす楽しい時間を過ごすことができる場所だ。 周辺には漣川堂浦城、臨津江州上節理、客室は入室時間は5:00、退室時間は22:00だ。 無料Wi-Fiが提供され、全客室は禁煙で駐車が可能だ。 愛犬同伴の案内には愛犬同伴によって価格が異なる。 ペンションサービスとしては屋外プール(夏季運営)と火炉セット、バーベキュー施設が提供される。 屋外プールは現場決済で利用が可能であり、水深は80cmで野外施設であるため天気や季節によって利用が制限されることがある。 火炉セットは薪と火鉢で構成されており、利用時間は8:00から22:00までだ。 バーベキュー施設はウェーバー炭とグリルをレンタルでき、2人基準価格は20,000ウォンで、追加で一人当たり5,000ウォンずつ追加される。 確認事項としては最大人数超過時入室不可、客室内で肉類、天ぷら類、魚類調理不可、保護者同伴なしの未成年者利用不可、イメージと実際が異なる場合があるということ、火災危険物質は使用不可、ゴミは分別排出しなければならないということ、情報は変更される場合がありオンシーズン中に一部の客室は料金が変動する可能性があるということだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはいつリニューアルしましたか？",
            "answer": "22年9月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴が可能なペンションですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "漣川堂浦城や臨津江州上節理などの観光地が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00、退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の場合、価格はどのように異なりますか？",
            "answer": "愛犬同伴によって価格が異なります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "屋外プール(夏季運営)、火炉セット、バーベキュー施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用方法や条件はありますか？",
            "answer": "屋外プールは現場決済で利用が可能です。水深は80cmで、天候や季節によって利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "火炉セットの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "火炉セットの利用時間は8:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の2人基準価格は20,000ウォンで、追加料金は1人あたり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような確認事項がありますか？",
            "answer": "最大人数超過時の入室不可、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理不可、保護者同伴のない未成年者の利用不可、イメージと実際が異なる場合があること、火災危険物質の使用不可、ゴミの分別排出が必要です。また、情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 521
    }
}